一人一個個名有個含字既人

金剛阿含

你含我含

我俾碌蕉你含

含撚大

點解仲未出現

6含

?

張含韻

屌 無人講我自己講 林奕匡

周永含

?????????你唔撚明

張潤含

林奕匡

唔明

jarjar聲

林奕含都唔識?

你係覺得自己好幽默定點